鄭錦滿：鼓吹「除罩相認，煲底見」嘅人，會害死人。

鄭錦滿：
好多人睇完《V煞》電影，只知其然，而不知其所以然，所以有人會認為要仿效結局，「#除罩相認，#煲底見」，因為「#畫面好靚」。
如果你有認真睇戲了解劇情，就知道最後除低面具影大頭 shot 嘅，都係已經死去嘅角色。鼓吹「除罩相認，煲底見」嘅人，會害死人。
有人甚至冇睇過電影、小說或者漫畫，就戴住V煞面具跪喺差佬面前舉標語，直頭係對「V煞」呢個符號嘅侮辱。

鼓吹去圖書館直頭戇鳩添啦

jm9

四方過四方西

唔明佢點解衰過劉慧卿？

家下變晒倉底見

手足

含撚啦

尋日開始見到你班人派傳單

又打稻草人？

咪係
滿仔勇武抗爭
發動圖書管戰爭
四方西呢d舔共廢老點同佢比

who.gif

成隻小學雞咁

戴罩又屌 除罩又屌

根本講煲底見果堆中二病到仆街,成日幻想BBQ 大結局,訓撚醒未

最中二病應該係End game, 當曬自己復仇者聯盟，

人地中間過渡5年無人講

我又真係即刻開黎睇下佢講既係咪真

IQ題：究竟點先唔會俾蟎仔屌

吓，反對戴口罩嘅人居然反對「除罩相認，煲底見」，咩邏輯？

三角撚

唔怕，遲下集中營見

果幕意思係信念不死喎
邊個話宜家走去煲底除罩